其實最撚黑嘅黑警先係白警!!!

就好似平時對住藍絲，我哋就要比佢更藍
如果我係狗嘅話
梗係要做得畀身邊嘅更黑，更加出位
製造畫面鏡頭比手足打國際線
加速爭取外國制裁
反正pprb會幫你講大話遮醜
一哥仲會讚你做得好有職升
所以我宣布所有最撚黑嘅黑警都係手足

警隊一定唔會捉鬼
手足加油

加速主義手足